余德丞為博Do姐一笑 cosplay 防彈少年團V 強調無冒犯之意

想博do姐一笑可以扮護旗手蝗嘉尔嘛

佢以為自己係邊個 覺得自己有資格冒犯V

防彈狗去死啦

型過V仔WO

689 x 葉繼歡

0:53笑到仆街

系

仆街本身覺得佢幾靚仔
原來689都唔差

很柒

弱智?

去驗眼啦

笑能到我